今日望到個黑警攞住雪糕筒，有冇人諗起呢個畫面

傻閪！傻閪！

極醜惡永垂不朽

Condom都得啦！

一啲物理常識都唔撚識㗎，都冇讀撚個Science

係咪兩個都係交通警

好懷念極醜惡

唔係，係交通狗